身邊既藍絲自從區選之後靜左好多

之前日日鬧暴徒，依家都唔會主動講

因為知道自己係少數派